[ONCE]TWICE討論區(44) 06.30(金) MUSIC STATION

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 金唱片音源部門本賞及大賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀 (簽名會中正名)
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas，隊長，火車頭，瘋志效，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、被ONCE們野生捕獲、身體搞笑
暱稱：大家姐，兔仔牙，村姑，車厘龜，車厘兔，林三歲
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、聽音樂
特長：鋼琴
習慣：摸鼻子
暱稱：賢賢，鎮post之寶，豆腐妹，賢妹
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：主rapper，小不點擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、跟住oppa
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，仙豆，仙氣女神，女神豆，草莓公主，兵仔豆，米八豆
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위/주자유
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：中華民國臺南市東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：跳舞、唱歌、騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內，伊貝，주희(姐姐們改的韓國名字JuHee)
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

From. PTT－TWICE

高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：首先要必須要同大家推薦下E記(即係enneagon1020,大家可以係埃豬search下，
之後都係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買。

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

鎮POST圖s

628日本出道專輯

日版 Like ooh ahh

TWICE- #TWICE 「-Japanese ver.-」SPOILER MOVIE

TWICE「SIGNAL -Japanese ver.-」Music Video（Short ver.）

留名

深夜留名

Lmlmlm with jeongyeon bb chu

想問下呢日本出個本雜誌ViVi邊到有得買
勁想要
btw留名

lm

新飯劉明

Lm

呢個係另一個活動？？？

想比彩瑛推落海lm

終於搞掂首hard carry
想三星哂全部歌好耐

屌 hard carry好難 我中意果啲團永遠都好難

類似擊掌會啲野黎好似

彩成個大佬咁

佢地既fashion我睇唔透

澳洲曬到有印

咁好心機
我玩哂twice同jyp就算

amazon hmv

信和都有 不過貴原價成倍

momo當定延係啊媽
彩兒少一個對手

唔係便利店都有咩

牙齦留名

SAIDA留名

JeongMo留名

TWICE in New York!
See you tomorrow!
Kcon 2017 NY!

子瑜既小腿再長d就perfect池啦

新po帶住南b留名

見到人地跳自己舞

本人黎睇你地跳TT

帶定b黎留名

新po留名

Full Version
OOH-AHH하게
Knock Knock
Cheer Up

跳個個應該諗都冇諗過twice會係度睇佢地跳

佢地之後睇返vlive 應該好激動 twice竟然睇緊佢地

比鍾意既idol拍完放翻上網真係最大既reward

再長就米8

正想講

仲要影埋相 應該好開心

高小隊大半個頭，小腿一樣長
比例唔好睇

見親小隊隻腳就心痛

呢排好少見2yeon

紗瑜式留名

希望子瑜要瘦腳最好都等20歲之後
依家發育時期去瘦會唔健康

子瑜係腰長

子瑜係人高

想比南b望一世

帶michaeng saida黎留名

原來希澈有去睇con

要快d推cheer up上兩億

笑死

痴線

痴線+1

咩料

新POST留名

好match咁 喊出黎

要有幾痴線先諗到

呢D先叫高質FF 你地要學野啦

好match，以為係真既，痴線

賢賢is watching you
佢嗰啲真係超能力嚟

camera detector

佢連iron man 都會睇到

Spotify真快手 已經有Signal Japanese ver.

好似有左幾日

搞定鬧鐘起身

囝定囡

留名，終於考完試

幾點開波?

一個禮拜了

concert ny 730...hk sun 0830好似

係囉 好少見佢地互動

TWICE「CHEER UP -Japanese ver.-」Fan Made Music Video

KK同LOA都比人del左了

係 原本我都好2yeon 但係真係少左互動 多左室友/230

Knock Knock日文版

LIKE OHH-AHH 日文版

翰林藝

浴袍放係金sana身上即時變大褸

著浴袍都好型

fan meeting

live

chat room 係咁叫shout michaeng

好嘈
閂左

邊到有得睇？

Momo件衫好有sixteen時期個feel

唔識貼

原本係個v問題

kcon special stage

第三首係咩歌

頭髮亂了 Honey-jyp

今次唱4首+special stage+photo time

NaMiChaeng 好靚

E

彩瑛唔記得放鞋墊?

JYP~JYP~JYP~JYP~JYP~JYP~JYP~JYP~JYP~JYP~JYP~JYP~JYP~

好suprise咁款...

Mina 彩著得好正 去美國即刻啲衫都唔同啲

最後個心心都係唔成型

其實係其他人放得太多鞋墊

Jyp special stage

佢地跳bad girl good girl好正
我以前狂loop呢首歌

花生

(Bad Girl Good Girl + Nobody + Honey)
好近

依家條友又向vvf道歉緊喎
真係一地花生殻

世界級

今日好似做蒙面歌王

比人屈

屈佢個個痴痴地線

Btw 今次KCON 開咪開得幾大聲同幾穩

花生已完
Btw又有靚相

應該打交係真 但就老屈條友係vvf
但vvf今日的確又柒左 好似post錯acc定唔知喺sana嘅相到tag左彩

做咩偷影我

你幾得意bo

Suzy

gu爺唔西面都幾得意

06.23(金)に発売されたViVi8月号特別版(2 stars)
日本で初めてTWICEが表紙を飾った今回の特別版は各書店やウェブ書店でチェックできます♪

#TWICE

空氣瀏海林娜璉

宜家個superstar係咪要逐首歌玩

有無人可以加返我入telegram group 唔知點解岀左去
tg mattluck

cheer up

no body no body but u

狗憑主貴

彩兒生得高，背面先睇到

好葡萄

呢啲相信係買左成皮野貴飛啲人黎

個post沉到

好靜......
好掛住佢地 好想佢地開V

我啱啱都碌咗一陣

以為個個飛哂去kcon

Push

而家要放工先得閒上黎
推po人人有責

用saida 2yeon michaeng 推一推

推

sachaeng輕輕一堆

推.....字都打錯自膠

帶埋子瑜推推po

呢個行為有momo影子

我黎推下啦

膠圖推po

但豆個樣係得意版

[url]
[/url]

興奮到唔記得左未hi5哂

彩彩情不自禁摸mina個博頭 上次索完都未夠
仲要比mina發現左個表情好可愛

呢個行為真係好sheshe

有無巴打訂咗日專? 糾結緊買唔買

係tower record 訂左A 版

輕輕一推

帶埋豆同JEONGMI黎留名

我係無訂的

返韓國了

想要poster

all女砲手

同人收算...日專銷量留返俾啲架妹架仔沖
儲下錢先

日專同小卡都係有錢人既玩意

買左一隻 然後打算收poster
間間都唔同poster 點玩啫

正 又多左好多momo膠圖

我好似又訂晒

睇k con 首honey 又諗起豆係sixteen 個段rap 真係世界級

訂晒三版跟住開始後悔...好貴呀

臨瞓前重溫志效版Dream 把聲世界級

好似有個人poster

日專係正專 無計
唔買又心痕 係要比左錢先滿足

好想買
香港幾時出同邊到買平啲

個人poster 嗰個好似要喺涉谷實體店買先有
即係唔會有我份

咁正

我都係諗返16豆

我覺得日專太燒錢，玩唔起

日專呢d燒錢樣 我玩唔起
又A盤B盤C盤個人盤

我地儲彈藥留返10買新碟

堅世界級 志效把聲好好聽

買左a版 覺得本寫真書應該會幾正 仲要初回限定版 不可一不可再 無理由唔買

好犯規既Mina 件衫點解著到咁 條褲短到

正到

好可愛 染番依隻色咪幾好

紅髮先正

我覺得啡色/依隻（啡金？）幾靚 而且顯得特別可愛

紅髮+1

手痕買左

咩色都咁正

紅髮真心無得輸

有無人記得momo俾家姐插枝咪係後面係邊次fan sign啊

睇咁多次暈咁多次

痴撚線

160522
好似係呢場

呢個吧你指?

用99line推一推
周子瑜係孫彩瑛向日葵

係呀 thanks燈神!!!

第一次聽子瑜會話心動 佢對彩彩真係唔同啲

TWICE "TT" Japanese Version will be aired on TV Asahi "Music Station 2 hours SP" on 30th June, 8pm (JPT)

用sana推post

塊面尖哂 肥d好睇d

我反而係聽nobody諗起16志效
而家真係好正

一時時嫁昨 時圓時尖

明明黑髮先最正

贊成 黑髮三歲最正

成個中學生咁

瑞士旅行未公開既相

啲相影得好靚

上面高清

唔好意思 我未load好就save左

定B同南南

係雪地個堆都好型 特別南南多賢個幅

啲相好靚

話說小弟28號去日本，巴打們有咩推薦比我買

日本好大

即係提你
tv5記得買

我Momo世界第一

momo係集所有元素於一身 (除左智慧差少少

周子瑜最愛孫彩瑛

豐澤係咁播twice

今集D matching我好滿意

7月2排showcase週邊
7月1排pop up store
仲有錢淨就去tower record買碟

未睇都知有mochaeng

黑髮都正

sana同momo件衫似到咁交關

因為SaMo is real

google search mochaeng
佢會問 您是不是要查： michaeng

喊出嚟

youtube search片都係

原來直頭一樣

btw momo條褲都幾hea
係咪拎黎瞓覺/做運動

代表michaeng 先係世界第一

google醒過龍，你地人多蝦人少

今集真係閃死人

TWICE TWICE TWICE , 到底有幾多個TWICE?

有8成時間都係saida

又黎料

又係子瑜

到底有無人知佢諗緊乜

咁耐都未有once問momo點解要咁樣 想睇佢會點答

佢shy shy shy所以喱埋

好大機會係素顏 想搵野姐住

Saida 慎入

2yeon慎入

sana真係可以寫本書叫「令人心動的一萬句說話」
對住佢真係隨時心臟病發

今集8成係saida
我南妹同子瑜有鏡頭當win

井南+子瑜活躍過井南+多賢

mina 搭子瑜有種特別既靜態美

ikon 直播扮momo

agger

頂講起就火

今次有片添

佢地好煩 之前仲扮sana
死開唔好搞twice

佢仲以為自己好好笑

扮完之後d笑聲

洗乜理D on9 全世界都知佢地既格
人品唔好 成績又唔好 唔明點解仲有fans

點解子瑜可以冇反應

慣左

Saida is real

多賢換左同sana一組好似變左第二個人 同mina好靜 笑都唔笑得多 仲有明明sana自己仲開心可以同多賢同組

好想問多賢點樣頂得順sana啲溝女攻勢 我隔住個mon都頂唔順

勁冇品

好可愛

我mo 已經因為發音問題而自卑過
班撚樣仲要係到恥笑 我真係屌哂佢地老母

班契弟食毒品hi上腦

我係YG飯 但我好憎佢地

小隊好得意

我桃

吹奏小隊

因為兩個都係笨蛋
BaboLine

ikon 有無LINK睇咩事果D 我無睇其他團

Thanks

睇完 扮人發音真係on9 仲要誇張

YG係咪唔理班細嘅人品 bigbang又係咁 ikon又係咁
sj強仁醉酒鬧事已經即刻比人雪咗 反觀gd同top隊草攪fans就仲喺度

利申 無意侵犯YG飯 少留意kpop新聞 淨係有睇鐘意嗰幾隊

YG不嬲另具一格 大公司驚咩

你漏咗勝利

屌完ikon咪算 無謂燒埋其他人

好奇姐

有冇人知道子瑜同志效發生咩事? 我去刷TT 日本版就見到話唔好單獨提佢地兩個名= =, 好想知道發生咩事......

可以有咩事= =...

好似話咩兩個人上節目 子瑜被人當透明
sana子瑜直播嗰次

[影音] 170625 SBS Fantastic Duo2 E13 中字

主持：全炫茂、金範洙、金俊賢、李素羅

歌手：雪雲道、姜大聲、洪真英

來賓：TWICE、iKON

上面屌IKON果D 自己諗睇唔睇

條友係咪以為唔係淨講子瑜
連其他成員一齊講
會令D路人對子瑜老是常出現唔反感

jihyo and tzuyu同前面句野應該係分開

好似係躺播live
韓國個邊多數讚sana 無咩提子瑜
台灣個邊d 子瑜粉唔開心

我就奇怪明明小隊咁錫子瑜 突然話佢哋有嘢

唔好用表情好嗎

希澈睇完會唔會火撚滾

= =

我桃啲雪糕

=.=?

話說KK既日漲幅就比LOA追過 KK係咪拍得真係咁差

Kk好正喎
有故事性
沈頭戰個到又攪笑

KK聽得多好嘈

會唔會係想追番D record

純粹係KK趺得快 跳水咁跳

用緊cheer up mv 試新電視
老豆無端端哼叉叉叉嚇死

差唔多賢賢嘅每一句說話sana都可以拉埋saida來講

究竟台灣嗰邊有幾多子瑜唯飯？

點解會聽到係叉叉叉

基本上大部分都子瑜唯飯

台仔仲要破璃心

團飯都多既 不過係路人飯淨係識子瑜搞到咁姐

佢地d新聞全部有關TWICE既都係focus子瑜

合理既搞到咁大單實全台撐子瑜

聽講好似好極端
一係唯飯一係anti

玻璃到 人地唔講就唔開心
想人講子瑜先叫人講其他成員

反而我覺得而家台霉少左淨係focus係子瑜度, 有好到
之前真係誇張

似曾相識

一模一樣

更衣室事件

未識TWICE果時見過篇MOMO名都無
叫子瑜隊友

台狗不嬲都係咁

扮我mo發音 扮完仲要瘋狂恥笑
仲有唱左小小signal副歌 d表情同動作誇張到 睇落似醜化緊twice多d

仲有落樓梯都好正

希望巴打留意 momo是我的

事到如今，唯有等我吹奏下呢Dline

同我往死裏打

而家睇番都覺好笑

好似有人信咗?

會唔會係咁呀

喔 認識的哥哥果個

唔使谷kk 爭年歌咩
去loop 番晚先

年歌唔係關音源事咩
youtube都計?

應該唔計 有都計好少

原來唔關嫁？
淨係知今年kk 有機會拎咋

唔計都要loop

唔計就loop 下日本tt 先

youtube其實我當打飛機用
真係睇就睇銷量同音源
不過銷量就點都唔夠男團多
kk年頭出歌大機會

今年咁多音源大戶 其實都幾難爭年歌
講真knock knock未紅到cheer up咁

kk今年好難做年歌啦 CHEER UP個排仲有SHY SHYSHY熱潮

好似上半年既歌會好著數
再加ost 唔計
即係得返twice 同iu

kk成績幾好
不過今年要爭年歌確實有難度

Iu 機會大好多 如果咁樣比

仲有臉紅 睇個勢似臉紅

pabo line

momo : 啦摸家嗲 啦摸家嗲

yes
我以為 sana 係大佬先入坑

有無人有Japan fanclub account?
想問下點搞個電話
淨係想睇下D靚相

林娜璉好似想要momo多啲

比人搶左公主個名
Twice既片真係億看不厭

btw年度歌手係點決定

臉紅銷量輸晒wo...
年度歌手主要都係睇銷量投票同內部評分

阻一阻你地
想問下你地有無手足會去黎緊個日本live？有啲關於emtg既野想問
唔介意既tg搵一搵我 thanks

乜原來娛樂台有oppa同mina post

呢d上得多冇益架

jeongmi頭貼頭

歌手定歌曲先 歌曲睇下載同steaming 多d

日專卡勁靚

日本啲卡都好高汁

好靚

同signal比簡直超哂班

日專係咪偷跑左

有埋開箱文

係咪抽到個人卡就可以去擊掌？我見好似隻隻碟都有個人卡咁？🤔

日本野通常靚好多

係 團卡可以抽獎

記者要做左事前登錄先

動物瑜

好似好多個人卡喎 咁好抽到個人卡就哥以high5

日專都係今朝先收我錢

日專比人掃哂啦

我都諗緊 好似好多個人卡

Jyp都要比錢買

tower records送左邊兩樣
9抽1+9抽1

Tower records涉谷店買碟有得抽polar/line live入場卷

去到幾時?

無曬獎品為止 即抽即中
已經有人中左志效

志效

貼紙

屌 好靚

上傳單
下postcard

可唔可以時光倒流番去617 18

不了

好似易抽喎

屌 好高汁 點解我唔係日本

小卡真係好高質 定b好靚

靚到...

巴打中左？ 好想中丫 知唔知有幾多張？

心郁郁想買

提子

定B呀

Momo

仲有冇得買？

.....今日先偷跑

周邊都有？

巴打知唔知抽上面啲簽名相有幾多張？你係咪中左？

日本碟一向早一兩日就有

去信和睇下先

簽名相係涉谷店限定

信和快嘅應該都要明日

去完concert返到黎先係amazon訂日專, 要7月中先到

聽日去買番隻普通盤先

無得抽簽名相 唔買了

簽名相 sky mus應該有得抽
不過實貴到癲

點先有得拍手

日專啲卡全部都靚

有啲後悔買得一隻

而家仲有得補飛

訂左A only
e記連signal都未發貨 橙

諗唔到有拖鞋同髮夾

左3咩黎?

髮夾個意義係邊到

日專普通盤都成兩嚿

有得去拍手會都叫值 但冇得去

咪又係買

Ig:jycrush_1101

俞定延香港飯站 by 連登巴絲打

會不停更新 please support and follow

邊到有得補 想買隻A

下面啲豆豉眼係figure定badge?

Amazon

出信和睇下 冇先amazon
amazon而家起碼7月中

頸繩

女飯真多野買

俾你好似家姐咁夾返個 # 喺頭到

想知除左海報同兩款小卡仲有咩特典

戴左會有超能力，應該係

計計埋差唔多3蚊一隻髮夾

女飯表示買完都唔會用

每個成員唔止一張簽名polar...

咁易唔見 買黎都係擺

點解我唔係日本

你玩埋我個份

上網統計

KR+Thai+JP album - 235 cards
Twiceland Opening - 21 cards
Twiceland Encore - 60 cards
Touchdown showcase - 90 cards

total 406 Twice cards

未計schoolook 同埋其他出個啲

多到可以做牆紙

宣傳saida

好羨慕

日專真係唔同級數 全部相都好靚

價錢都唔同級數

日專係正規黎 希望下次韓專正規都有咁既質素

但係得舊歌
如果有幾首新日文歌會更好

睇親都係志效...咁好咩
我個心好似穿左個洞啊

女人野連買黎擺既動力都無

仲要志效張張都好高汁

買黎用囉

d polar 好正

屌

日專堆相應該可以炒到幾貴

d手指甲好搶fo

邊位巴打中毒中得咁深

志效係Kcon拎左部機黎影

呢啲相係咪涉谷tower record買先送？

KCON 仲有fan 同多賢攬

係買完仲要抽

買最貴個隻先有得抽

300幾？

睇黎百大美女第八係日本concern 既野？
幾個節目都有提

amazon訂咗
無緣

比錢就有緣啦

彩

好屈機

遲啲有friend去日本

大阪HMV

Wtf？！

CH+ v chat緊

睇唔明

我都唔係幾睇得明

其實就算佢地乜都唔講
就咁開個V睇下已經好開心

暫時見到有5款polar 其實係咪好易抽中

AB通常盤都有得抽

無買

冇啦 佢地應該食完烤肉架啦

佢地去左遊水啊

D人爆好多你唔知姐 一隻都300 買4隻抽都已經1200 好貴

見到有人話買7隻中4張

我係日本嘅話抽哂36張

想睇泳衣

係咪一隻碟一張卡？

係日本hmv抽中左呢張

又有得見佢地 提子

咩黎架

29號好似有場line live
呢個係入場券？

好似唔止一人3款
pjh見到6張

Sana

子胃痛

btw原來聽日就出道

從來沒我份

無能力買咁多碟 iTunes買當支持下

🍇🍇🍇🍇🍇🍇

雖然唔知咩黎，但好波

大家都高左

可以29號去現場睇twice既line live 即係有真人睇

3歲縮左水

Nayeon點會同彩彩一樣高

用幅咁既相

Saida注目度100%

豆高左1cm

Twice禁斷之戀

咁多polar 相... 公平咩

韓國ONCE 1期既GOOD 會係7月尾出貨

聽住先

今晚突然好想吹奏豆

純天然靚靚酒粒仔

就算係真 都要成8-9月先到

MLB張短髮真係好型

日本 itunes

三歲好耐之前係vlive唔係係到笑話佢有163 豆得158咩

仲有明明話三歲高momo 0.5cm

呢d身高既話變就變架啦

普通版冇身份證

聽日係日本買日專仲會唔會抽到polar

沒有vlive 的日子

豆係優私生 159CM

有得睇囉,呢集應該無咁悶掛

岩先睇完係158.9，豆話要進一個位

我都想知

開心仔

呢排係冇vlive定ch冇留底
好驚自己miss咗 ch+就冇得怨

btw想埋係咪得Tower records涉谷店買先有得抽polar?

真冇唔洗驚 如果有 個POST中間會有幾條友只係回個V字

係mini邊訂咗A版
第二批先有
唔知要等到幾時

160先有肉食

都唔會變矮gua

我個friend7月尾先會到涉谷是咪皮已收

呢d資料報岀黎架姐 oppa都變a型血啦

制霸全球不是夢

其實都幾癲

HO BALL

清場

有。尋日先抽完

Sor,呢間冇你要係涉谷個間tsutaya 個間先有

子瑜張卡成700蚊

真好賺

Cheer up jap ver豆賢個段好好笑

一直對泡無乜好感 但係twice真係不得了
身邊反開泡嘅朋友都有留意twice
9個天然靚女真係
(係我唯一睇一次就認到樣嘅韓國女國 )
最初係無意開utube見到 知twice好紅就開黎睇下
睇睇下就睇埋啲綜藝
好羨慕佢哋九胞胎嘅感情 又真又可愛 我係被依樣吸引
好似一班好姊妹一齊朝同一個目標努力
好熱血
雖然我未到fans程度
但係都祝願你哋偶像去邊到繼續大紅大紫

出道lu

好想要

tsutaya租碟多過買碟，如果想順便想買埋其他cd個時記得講清楚係要買

想要

Ching我明㗎 本身我都係唔聽KPOP嗰啲人
但就俾twice 拉左入坑
睇左團綜未？ 睇完真係完全變fans
九個女仔啲性格都太好太可愛

我想問下喺hmv同tower record買係咪有唔同既特典同poster？同埋係咪喺涉谷買先特別唔同？

不要再貼了

承你貴言啊
btw睇睇下就會入坑中毒出唔翻黎 ching小心d

入左個旋轉門走唔返出黎

我睇完tv4南哥煮飯戈到入左坑
完全係賢妻feel

Mina賢妻

齊來變做 ONCE, 生活更歡欣

原本係盲反撚 見泡菜就屌
子瑜事件之後開始留意twice
之後就愛上咗小隊

選擇做jerry,購票好easy

渣ga

信和有碟未？？

唔知 post 咗未

多賢貼貼紙笑到抽筋
定延點解可以買咁多奇怪野...

2yeon

誠用sana ID card換子瑜ID card

有意telegram傾

我已經毒到d miss 阿sir 都知我锺意twice

殘體

信和有碟未？？？？？

有啦 見人450買咗隻A盤

點解會咁lol 我用速成打咖wor

same

sana唯飯後
入埋momo坑
對痴線嘅特別有興趣

仲見到有人講韓國賣$2xx

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

邊有可能阿…
我琴日先搵過…

我都毒到朋友同事都知我鐘意twice

我第一個係睇TT 之後一路睇
睇到啲一對對 就自己開始search
哇 真係好sweet
然後唔覺意睇埋優雅的私生活
真心覺得感情咁好團隊 做咩都吸引到人
我都覺sana幾好 但其實佢嗰種性格好易畀女仔搬弄是非嗰類
但一路睇 發覺佢其實同各成員好friend架喎！
彩瑛唔似會同你扮friend嗰類人 都同sana好friend
咁sana應該係私底下都係好嗲成員嗰種 唔係有鏡頭先扮野
之後就覺得 九個都好真好得人鐘意
做綜藝我覺得有無劇本都唔緊要啦
佢哋啲眼神 小動作都畀人知道佢哋嘅友情係真

信和賺足一百蚊有多

Btw 日本嘅once post開到第79 (好似係)

真係好鐘意睇佢地打打鬧鬧 佢地9個睇得出係真係好fd 大家好唔同性格 但又相處得好好

唔明 咩post

表示公司成枱都係twice既野

信和有 啱啱睇完通常220 a390
b好似320

For 燈神嘅

想問下日專團卡有咩用

信和都算只係賺你$50差價左右

成個private ig都係twice點睇

拍緊拖

挑戰自己，影響埋身邊啲人課金

成功引左個fd 做once 好有成功感

有個fd成日係gp貼momo
跟住我咁岩見到sana張圖就中左伏

以前入7仔買野飲揀好耐
依加極速拎支寶礦力

身邊好多人都睇左娛樂台啲po 有次見到個friend用Momo做wallpaper

LA~LA~LA~LA~LA~LA~LA~LA~LA~
LA~LA~LA~ LA~LA~LA~

依家一見到mochaeng就諗起你

我都係

其實我覺得志效la得好好聽 拎黎做鈴聲 每朝叫我起身

我都係

呢樣真
初初因為cheer up mv momo個look入坑
之後開始追twice 本身純粹係鍾意momo 但睇翻晒佢地啲舞台綜藝團綜，加上每次CB其他成員愈黎愈正，真係九個都愛上晒
佢地真係好好感情好團結
仲要個個又靚把聲又好聽 (我都係睇一次MV就分到晒佢地個樣同埋把聲)
所以一直咁吸引我
同埋可能死忠真係虐出黎 我見佢地日日比人踩 令我更加支持佢地
twice日本出道大發

係啊
最新個日本訪談
你可以見到日本成員見其他成員一講野就會望實
傍住 隨時幫佢哋提佢哋 怕佢唔記得點講
如果對成員有競爭心係唔會咁
最明顯係momo望子瑜同sana捉定延隻手
好好感情

呢樣真

+1
日日被人屌冇實力 明明九個人都進步緊
只係咁啱係大公司出嚟就不斷比人話靠後台
其他團一出歌比人話難聽就搵signal嚟比較

唔好諗起我 ...focus返係mochaeng每個moment

返黎呢到小圈子圍爐...永遠最溫暖

其實各位點睇貼吧既爆料?

貼吧用黎黑人用嫁咋
寫衰人地團寫好自己團
個個PO都唔同嫁啦

講緊咩

理個班垃圾做乜 都唔明要現實世界幾失敗先可以憤世嫉俗到咁
Concert之後音放Live都已經合格都全部ignore
一味垃圾 唔值得紅 好可悲

大陸野都睇

真

好奇心

算啦 咸魚青菜各有所愛
佢哋愈講咪愈顯得自己咩質素
受唔受歡迎大家有眼睇 唔係佢哋講兩句就會影響到
從其他post都見到你哋once eq高

你講呢D會比其他人話你係死忠出黎護主

只可惜出到去又係同班垃圾睇齊
之前睇個段片有個comment係到吹奏少時
之後有隻台仔突然衝出嚟引戰踩低少時
跟住有個少時飯就話咩偶像有咩飯 睇撚到我眼都突埋
唔係話針對 不過台仔質素真係

所有團既不和同唔同團拍拖都可以搵到晒嫁啦
唔好講唔同PO 有時同PO幾個星期後都同自己之前講既野唔同
利申 無睇 有個FD成日睇完同我講

有時手痕睇關於twice既爆料又真係幾癲，但係連大陸人自已都唔信

韓網翻譯

SME & YGE had a drop of shares of 20-30% since last July whereas only JYPE had a raise of 31.5%, thanks to TWICE's album sale

睇黎好多人睇好twice

我見到由knock knock 2月最低點4700幾 升到而家8560 市值翻倍 jyp5年黎未試過超過6600點 投資者都極度睇好twice

其實twice簡直救左jyp間公司

大陸野有毒架 如果信嗰個真係on9

9成假 一成真 但你唔知邊啲係真 睇完笑下咪算

根本twice爆出之前 jyp已經跌出三大(公司規模上)
出面仲要講到twice係因為jyp先紅

Haters Gonna hate 理得人點睇

利申：幾鍾意隔離團首新歌

佢地個勢好勁 開頭已經破哂views記錄

唔好提其他團啦 又比人拎黎比架啦

twice破記錄個時：班once剩係識拎yt view data黎自high
人地破記錄：XXX已經KO twice
PS個邊路人飯

唔洗理d on9

其實一路都覺得刷views好on9
不過好似話對啲音樂奬有影響 係咪

TWICE TV5 -TWICE in SWITZERLAND- EP.17

冇 我覺得views只係代表首歌係路人方面多唔多人聽

youtube唔係拎1位計分嫁咩

1位有計 我以為講緊年末D大奬

年歌果啲好似唔計youtube

唔知點揀年歌

路人多唔多係爆個下
之後多數係FANS刷
TT就好似係例外

黑人問號

個黑人
黑人問號.jpg

睇片仲好笑 黑人仲要望一望隔離個fd

WIN

其實TT都係入坑神作
Ba-ba-ba-baby嗰下真係正到癲
仲記得嗰陣第一次睇mv睇到好似個𡃁仔咁o左嘴
個人覺得twice啲mv view 數咁高原因真係啲mv好睇
我其實係俾cheer up同LOA個mv吸引左先留意twice

音源年榜一位
計累積 所以年頭出歌著數
KK現時好似排第三 第一鬼怪 但年歌唔計OST

今集室友line係真愛

個節目叫咩名

臉紅第二

臉紅係邊首黎？

第2個樂童黎 臉紅4

SAMO

咁我記錯 SORRY

鬼佬會唔會覺得呢班韓國人好嘈

我都覺得好嘈

SANA頭幾集對住人地個大使館大嗌

sana日本人，唔計做韓國人，好似係

樂童好似唔會count

樂童係樂童音樂家？

日專首日銷量 46871 大發

係咪算好多？唔太知日本情況

信和計唔計銷量

算合格但無大爆？
以前睇過kara 好似高d

我都唔知 但係近期可以比既好似係BTS賣左累計9萬幾張

果陣好似未禁韓

BTS日專首日14萬 一星期20萬WOR

果隻好似單曲黎 D人話單曲同專輯冇得比(好似係

17年首週韓團銷量 4萬8張應該算賣得幾好下

咁呢個成績真係好好

bigbang痴線.......

係咪要拎各團係日本初出道隻碟黎比會好d

其實點都無得拎黎同人比
唔同年代日本對韓流又唔同睇法
出道耐同初出道又唔同
TWICE有3個日本又唔同
自己用黎J下算啦

長髮彩

馬尾定

adid娜

黑人問號....

日本出左道但一啲新野都無得睇 比佢地係韓國縱壞左

日本嗰邊好似好多限制 咩都唔俾私底下做
但其實就咩都拍低曬 最後就變成商品燒fans既錢

希望日本有tv系列

日本一向慣例
所以追日星真係勁燒錢

正專首日賣到四萬幾已經好好
仲要岩岩先出道

究竟去濟洲島做咩

身為michaeng 黨黨主席 表示差少少

你買錯左燈神嗰盒

轉會吧

你買返盒可能有michaeng 呢

mochaeng大主席

唔買...最近財困
唔敢當....mochaeng根本黨都組唔到

黨主席？問過我未

留名等睇打交爭主席位坐

爭咩呀爭，
溝埋黎做nasamojungjimidachaetzu呀呀呀笨

Adid定

najeongmosajimidachaetzu

次序都寫錯

聽到志效把聲

諗起 twice 頌

周偶

咁大家一齊聽多次

自罰聽多一千次

睇多一千次週偶

志效無得輸

週偶今次真係好睇過上次好多 值得再睇

其實首歌都幾...

不斷製造黑歷史

首歌佢地好用心拍架 又換幾套衫又盛

Download左落電話

鬧鐘羞恥play

會唔覺意咁唱起首歌

室友line

鬧鐘一定醒

Popteen8月號

聽日去買，集氣中我桃

你指中polar定咩先

買雜誌都買窮

室友LINE正

身份證

一直覺得呢對最襯 夫婦LINE

JeongMo黨揮手

MOMO 話定延係呀媽, 自己係仔

mo+三歲

母子line

係到

室友line
好鍾意佢地會係房一齊玩lego 一齊玩barbie
好鍾意momo公開宣佈佢地係夫婦雖然已經變左母子
好鍾意定延淨係睇momo眼色已經知道momo想飲汽水
好鍾意佢地有時互相嫌棄 講笑話要換室友 但事實兩個都好愛對方

子瑜着平底鞋，其它人着高踭鞋先同佢一樣高

仲要踎低左小小

感覺今次佢地日專丫 日本magazine呢D都影得比平時果D靚 可能衫問題

我覺得係韓國亂鳩咁p圖

JYP d造型太前衛
而家正常已經覺得好靚

佢地JYP班造型師

講乜呀 人地有獎嫁

室友

室友真係好有愛

我覺得好型點算

又型又靚女

呢隻灰佢以前染過一陣 又係好正好有魅力

新髮色？
都幾正

灰髮真係好襯佢 咩髮型都carry到

今日變返做金色，灰色金色都好襯

我想問once jelly係咪仲未有 訂左收左email通知 之後咩音訊都冇 有冇ching可以解答下

賢賢同定延交換左隻色

灰髮賢賢都好高汁

前幾日咪講左7月尾先寄

就快俾南b眼神殺死了

室友呀

sor 呢幾日太忙冇留意

好很正呀喂

銀多賢 正

唔止一次 sachaeng

好厭世

眼神死

唔過電

屌你好厭世

腦海彈左一句野出黎......只有性沒有愛

你個腦裝開啲咩

豆仲係小朋友來咋
放過佢啦

點解唔用腳

傻mo

最有速度感係呢下

往死裡打

好襯

手唔係應該快d咩

28號出完道乜春都沒得睇

等緊入場睇line live

想做隻兔仔

Namo

你抽中左？

係

NaMo 黨揮手

信和A版係咪390?有冇包postar?

🍇🍇🍇

因為睇showcase過去日本？

係啊 無諗過會抽中linelive

記得開心share下 買左幾多碟？

namo

清望鏡頭呀

我mo真美

原來已經做緊
for唔知嘅人

觀看人數每秒鐘100人上升緊

腎戴帽好靚

個chat係咪仲快過平時d v

平時v好似快啲

岩岩有一段時間係極速係度洗地名

讀COMMENT個陣好似係日本快啲

sana kawaii

孖辮sana

用頭璧咚

D女女好大聲

有JK

用手機睇D電倒水咁

長髮豆世界第一可愛

其實我覺得有啲怪 長直應該好睇啲

我都覺得有d怪

長直髮豆直頭係宇宙第一

頭先個LIVE有冇REPLY可以睇返呀

宥

Pocari Sweat FB 更新 好正丫

『#TWICE を拡散せよ 日本デビュー記念 スペシャル生配信！』@東京タワー！ラインライブ特番の最終回生配信、いかがでしたか？皆さんと会えて本当に楽しい時間でした！ありがとうございます♡ そして明日のMステもぜひチェックしてください♪

TT

華納好有錢

TOKYO TOWER丫嘛 好似係

日專銷量:74395

有人話係有人話唔係

sana講親日文都似講急口令咁
mina就有啲慢條斯理 配合返佢氣質
momo就明知佢識講 但都會凝住佢會無啦啦講韓文 可能因為有先例

唔知首週過唔過到100,000呢

Sana講乜都好快
應該好有語言天份

想問下日專一隻入面有幾多張小卡？

1張 仲有張A盤限定身份證

華納

華納有米

我買B 淨係得一張
利申 抽中團卡

驗下眼

清 你好惡

全個live sana都係到偷笑 跳哂制

日專a,b都係抽中團卡
有冇人可以同我換

係佢彈出彈入大家唔慣姐
雖然我都覺直髮再正D

BTW咁樣就冇左CU個種長度睇

短髮正好多

除左鍾意豆既長直髮之外
仲有CU嗰個中長紅髮
如果再短啲就鍾意孔劉頭

好似抽中個人卡再申請就有得拍手
所以好多團卡

我這人很簡單 是豆就喜歡

無錯
反髮西斯主義

見佢個頭彈出彈入我諗起九品芝麻官

真點彈出彈入

打風都打唔甩

啱啱先追返po 買左六隻左右啦
不過twitter張相真係影到我

sana估答案把聲

好甜

之前去NY 個陣影既相

志效真係好靚

靚靚隊長 又暖又靚

鐵達尼號

我豆好似變左第個人咁

moov有日專down啦

仲有

開始18禁

依張會唔會太過份

好似未post過

Spris by TWICE
making video

小朋友

應該拎辛巴先岩

大叔豆

啊...好想要啊

"Music Station"直播網址
台灣時間 19:00 播出 (直播)

信和日專兩間都賣哂
白行一趟

TWICE TV5 -TWICE in SWITZERLAND- EP.18

腎ge受難曲

子瑜好衰

Mina叫得好正

music station後台照
豆個髮型好cute

點解彩唔帶埋momo
好想睇momo行一次

momo有畏高好似係

唔想行點帶呀

原來兩個咁靜嘅人係可以「負負」得正

子瑜蝦我南妹

今集sana就爽啦 最愛既多賢咁痴自己

仲要chok條繩

今日又賣左萬5 累計9萬 仲好賣過韓專

隻碟仲要唔平

價錢3級跳 但係仲賣得咁好 真係估唔到

啲卡靚 宣傳好 希望一週破10萬啦

普遍韓團都係第一日大賣之後跌得好緊要
仲keep 到呢個數字真係算係咁

10萬可期

39頁留名

日本人真有錢 沖到十萬 一隻3魚好貴

19:00 Music Station 2小時特輯

直播link:

oricon 已經會自己扣起啲重複購買嘅單
姐係真正銷量會高過9萬

買C版咪唔洗咁貴 雖然都好貴

南妹出道以黎嗌得最大聲係咪呢次

開波前有蠟筆小新睇

呢張野買要幾錢

新post

twice polar 行價2500 up
CP特別貴

NHK TWICE 環節 13分鐘

我都睇jor

Music station 出場

B站好似幾順

幾順下

臨尾仲話多謝佢就俾bobo

斬屍媽YAAAAAAAAAAAA~~~~~~~

好強ge氣

一到music station好lag

呢個人用緊3個哈密瓜黎求換Mina同子瑜 hi touch

第一次睇日女團跳呢D風格 好唔慣

mission impossible

記錄在案...名井南少有的咆哮

妖怪手錶

好順thx bro

1000